暫時世界上有冇真正成功既共產國家

北韓

不過佢自稱係社會主義，唔是共產主義

古巴

北歐

點為之成功

共產家庭都未必有啦

人有惰性同貪念 共產係唔work

而且要極端權力先可以分配財產 = 極端腐敗

另外政府控制市場必然失敗

非洲d足球員？
一人搵錢 全家分錢

其實講共產理念，西歐大多都係成功的。
重税，全民褔利，工資平衡，每個人o既基本生存空間同權利都差唔多，呢o的先係真正共產。

至於大家所講o既共產政權，其實都講左根本唔work , 要講中共其實早就不再共產，只係留返個朵係到扮野。

如果去過，就會知當地嘅藝術家 餐廳 司機 幾咁和味，普通人就極窮
無咗共產嘅味道

agger ， wiki 上講嘅共產國家去過晒，全部都係得個名嘅共產

vietnam?

共產=貢產
貢晒俾上面班仆街話事人